大家跟我講一次《武裝恐怖組織挾持poly人質》

新一哥係鄉黑呢個就唔使講都知啦
黑社會最叻唔係打劫就綁架勒索

香港武裝恐怖組織今次係用緊黑社會手段
挾持poly人質

唔好再笑人地新一哥低B啦
宜家係黑社會治港啊

跟我講一次：
武裝恐怖組織挾持poly人質

佢都唔簡單架
笑鳩佢還笑鳩佢，要智取

寧化飛灰
不作浮塵

推1

武裝恐怖組織挾持poly人質

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推2

p牌推唔郁

推

武裝恐怖組織挾持poly人質

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地